[突發] 12:34am 全屋既燈又閃左一下

12:34am
我係港島
有冇其他人都閃左

推

我荃灣都係

大角咀閃左一下

我有，港島東

啱啱閃咗一下

係咪全港？

屯門閃左

same at yuen long

沙田有

九龍+1

黃大仙有

藍田有閃

即係中電同港燈都出左事

葵涌+1

東涌都係

新界都有

港島東 但我無事喎

土瓜灣

天水圍都係

東涌，樓下機房即刻響

太子一分

荃灣+1

新界西有閃

之前都試過

全港都係

我都係

九龍東有

青衣+1

深水埗+1

電壓驟降

大西北+閃電

何文田都有

九龍城+1

大西北有

天水圍都有

屯門都有閃

九龍東有閃

東涌 都有

即刻斷線
又係hkbn

係閃左一下就冇事

藍田不止一下

以為自己眼花

鑽石山

紅磡都閃左

有
石硤尾

黃大仙區都係

天水圍停電

新界東+1

metoo

TKO+1

大埔

same 冷氣停左一下

我柴灣有事

青衣頭先無晒街燈

沙田半秒

ssp都有閃

藍田有

部冷氣機突然好似斷左下電

將軍澳有份

新界 港島區都有 九龍區呢???

風扇無風幾秒,但係電腦同燈無野

屯門建生邨有一棟全座冇電

粉嶺都係

電壓低咗

1234

屯門+1

葵涌都有

將軍澳區閃左

tin hau 無事

將軍澳，隔離樓響埋火警鐘

我大圍都有閃左一下 嚇一嚇

牛屎仔屋企都有閃左一下

中電管九龍新界
港燈管香港

全港都同時間閃
一定有問題

好似無事了

九龍 仲以為自己眼花

我剩係勁閃電勁行雷ja

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

紅磡都係

大清算開始

西灣河有

x2
好撚嘈

西環眨咗一下

上水有

九龍東都係～

網都上唔到

有, 岩岩架LIFT 停撚左電嚇鳩死

鑽石山有

新界大西北都係

中西區表示有閃一下！！

茶果嶺都有

大西北都係

全港一齊

係咪準備屠城

磁通量改變

九東+1

閃左,

少癲

無事喎…

香港仔 無事

藍田街燈無晒十秒又有番

仲以為自己眼花

可能得中電用戶先有

北角有

如果真係港九新界同一秒12:34am 閃
咁一定有陰謀

大圍有 冷氣細左好多

天水圍，全屋，樓下街燈，對面樓，
突然熄曬再開番。

建生邨全幢冇咗電，黑咗十分鐘

閃左

都有閃咗一下

港島有事

又想借啲易同中國買電

紅磡有

係，突然勁熱

話說屋企盞燈可以較色溫，
頭先係房踏出廳個一秒 廳盞燈由白光變左黃光

跳掣啫下話
不過而家咁嘅時勢好難唔驚

港島都有人閃左 唔關中電定港燈事。

東涌停電

成個香港都中？
唔係兩電問題啵

深水埗

元朗都係

嚇撚死我 以為冷氣打柴

淨係行雷閃電

黃大仙都有閃，Now 熄咗 reboot，電腦無事

閃左下 原來咁多人都係咁

直情停左

粉嶺上水都有 嚇親

全港停電？一秒鐘

我估係有bigger than 兩電既force

黃大仙街坊表示
全屋燈同電視閃左一下

唔係既話唔會全港停

調景嶺無事

突然出面女閃 狂行雷

屯門都有

黨鐵

yesterday 情節

唔只新界出事喎

港島、新界九龍唔係兩個電網？
點解港島同九龍新界會一齊受影響？

冇可能lum棵樹就全港閃

係
所以一定有外在原素

到依家都未有電

九龍閃

下

劈到層樓停左電
藍田。勿相認

咦sor眼大睇過龍睇唔到棵樹

我有幾個朋友都係咁

深水埗美居大停電！

青衣有

屌啦星d雨好似有d tg味

Hke同clp 有聯網

邊區

應該唔關事 sor 我 7 左

葵涌 有

九東

長沙灣閃到冷氣都熄埋

九龍灣

長沙灣仲未有返電

我閃左下就開番喇個冷氣
不過無咁涼

我住差唔多頂層，劈到天台個後備發電機係度響，好委嘈

我間屋停左一秒就著番

屯門屋苑停電

淨係燈閃咗下
電視 風扇又無事

我嗰部閃下之後部冷氣停咗，但係個電掣冇熄到，我幾驚爆炸，即刻熄咗個掣

個一秒靜晒好恐怖

平時冇用，係咁上下

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

沖沖下涼盞燈暗左 依家燒埋
利申天水圍

葵青區街燈熄咗

好慘

太和全屋（燈/電視/風扇）都